彩榮路個度發生咩事？

有狗圍左，個蓋上面係血？

推

邊到有血呀？

轉朋友講

今朝9點幾
等車時聽呀叔講話有空中飛人由6樓跳...
有個阿姐住向個邊話聽唔到聲..
另一個阿叔話晾衫跌左落黎..

左邊個三個，最左個個